姓劉 叫jack既人 同我入黎

上堂訓教?